老老實實比老細知你供緊樓或者就結婚係最on9既事

就如春袋比人鍊撚住
公司有個同事成日share屋企d野比同事知，供樓，供仔女讀書etc
結果而家比老細渣住佢春袋迫佢轉冇人肯做既地獄post
條友而家日日成隻死狗咁

你都好on9。 好多大公司請高層都會選擇結左婚，有家室，先可以顯得出果人成熟有承擔

明明係高層on9，點解倒轉要話打工仔on9

租樓又點計？